應否實名send 罷工 email?

公司dept特登推晒d meeting去8月5號到

請假姐係剃老細眼眉
匿名Send信又send唔出 俾IT Block晒
實名Send信唔只剃眼眉 好可能要同全公司為敵

返工我罪惡感會好大.......

我應該點做？

推